即影即有批發

有無巴打絲打知即影即有邊到有批發？

去夜冷店收部貼紙相機仲抵玩

深水埗？